# KSU141
сборник говнокода
 by суптелич;
 
банально перекинул папки из /repos - даже вижуалку открывать не надо
(ну если очень хочется то просто source.cpp скачай)

30/09/2019: слишком много папок

2/10/2019: слава Лесиву

24/10/2019: слава Elk'у
